城大DATA SCIENCE同DATA AND SYSTEMS ENGINEERING邊個好D

小弟有選擇困難

最後呼籲

撤回修訂《引渡條例》遊行

日期：2019年4月28日
時間：下午3:00集合，4:00起步
集合地點：銅鑼灣東角道

一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

無撚用 香港地吹水搵錢最實際

Don't expect you can really find a data science job with merely an undergraduate agree in data science.

各位巴打又冇講錯嘅 係香港讀到書都未必擼得出色